醫管局啲仆街幾時先比天收

一早話左無個好人 屌你老母

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

立即加入 罷工救港

加埋每個ward嘅老屎忽、dom、wm、apn

721打人果班都係利迷

班狗痴撚線

日日唱住never walk alone

幾時will walk出黎公開對話

呢個po唔會過1頁

班仆街黎

死利狗

又係利
利狗愈強大 香港愈仆街

你

古治

講真，啲利狗成日話香港而家嘅情況同利物浦無關。如果真係無關嘅話，你夠膽咪試吓今年唔好攞英超囉，睇吓香港會唔會好啲。如果香港都仲係咁差嘅話，下年先俾返你拎英超囉

你先係

唔啦

志兄打咁大抽野幾on9

靜拉

賓兄放完針嚟啊咁口臭

點解放完針就會口臭，志兄你最近幾冇邏輯

所以你應該係放完炸彈先啱

咪係 賓哥針灸開自己醫口臭

投票唔延長罷工果啲又幾時比天收？

本身唔好笑，佢打埋呢堆以為自己好好笑